示威義完成班幫三隧分流

仲勁過政府幾千萬請consultant

推！
千企唔好塞香港仔隧，令我番唔到工啊！
之前的士佬大戰巴士佬，成個港島變孤島！